spotify 夾1個月 $10

有d 原因要test 下個spotify family plan
再下個月（6月）未知用唔用到住 payment
5月spotify ok?
有意請留tg

push

10蚊都要夾

唔洗既 不過個plan 有多個位
睇下有無人有興趣姐

有一個位